<resources>
    <string name="app_name">AppHoTroTImHieuLuatGiaoThong</string>
    <string name="app1">   * Có những lưu ý sau:\n
Bạn có vốn là 100 điểm, và điểm thấp nhất cần đạt là 80 sẽ đủ điều kiện đậu, như vậy bạn có tới 20 điểm có thể bỏ - không việc gì phải áp lực giành 100 điểm cho mệt, chấp nhận trừ 10-15 điểm cho thoải mái về tâm lí\n
Có 03 lỗi sẽ bị loại trực tiếp:\n
-Đi ngược vòng – khi xuất phát bạn bắt buộc rẽ tay phải, nếu rẽ trái – out ngay lập tức, điều này giống với yêu cầu khi ra đường bạn phải đi về bên tay phải, không chấp nhận việc đi trái đường.\n
-Té xe: Đối với việc chạy trong vòng số 8 hoặc 3 bài liên hoàn - dường thẳng, quanh co, gập ghềnh đều yêu cầu bạn không để bị té ngã, thà chống chân, dừng xe lại khi sắp té, chấp nhận bị trừ “kép” – ( lỗi chống chân -trừ 05 điểm, lỗi tắt máy trừ 05 điểm, tổng trừ 1 lần 10 điểm) chứ không để bị ngã.\n
-Hai bánh xe đi hẳn ra ngoài vòng số 8: Tương tự như việc bị té xe, khi bị 1 bánh ra ngoài rồi thì nhanh chóng chống chân trái, đạp phanh bằng chân phải  - không cho xe bị ra ngoài vòng.\n
     *Đặc biệt lưu ý: khi xuất phát nên để xe ở vị trí như bên dưới để dễ dàng vô vòng quẹo phải mà không đè vạch tới 2 lần  - vừa đỡ mất điểm oan vừa không bị mất tinh thần chiến đấu.\n
Trước khi lên xe thực hành phải đội nón bảo hiểm nhé các bạn.\n
Các lỗi thường bị mất điểm nhất khi chạy thực hành – không tính những lỗi bị loại trực tiếp đã liệt kê bên trên:\n
-Đè vạch khi xuất phát – thường bị trừ điểm kép vì mới vô bánh trước sẽ đè vạch bên trong -  bị trừ 1 lần, bạn đánh tay lái gấp về bên phải – bánh sau dính  tiếp vô vạch ngoài  -trừ thêm 5 điểm\n
-Chống chân trong vòng số 8 – cái này bình thường, thà chống chân chứ không để té - thường xảy ra khi các bạn đi quá chậm hoặc không thuộc bài  - chạy tới nửa vòng rồi phân vân không biết làm gì, thế là suy nghĩ , giảm ga và…chống chân.\n
-Bài thi đường quanh co, bắt buộc phải “lượn” qua trái - phải nhé, bạn nào mắt nhìn phí trước, mặt nghiêm túc và đi thẳng sẽ bị loại luôn đó, vì mỗi lần đè chướng ngại vật trừ 05 điểm, mà  có tới ….05 vạch kẻ.\n
-Bài thi đường thẳng - chỉ cần đi thẳng.\n
</string>
</resources>
